有無人識得擇日子

黎緊除左星期日 請簡三日

每次選擇 要隔一日

連登有愛

祝身體健康 升官發財

擇黎做乜先？

即係1-3-5/1-3-6/2-4-6
This three pattern

推

Push